天地有正氣 keith leung無叫雞 雷姆唔係雞

天地有正氣 keith leung冇叫雞 奧馬冇屌閪

雷姆唔係雞

十卜

Hi year1 👋

你隻雷姆

EMT係雞